恆大有對手喇

HSMU 有新接班人喇! Pound of you! 用一科排名都打到飛機，扮勁過中大？